今日新插班==大家幫下眼睇下啲女同學靚唔靚

我隔離位個3號聽朝偷偷地摸下佢大髀應該唔會比人打掛==

3號完美處刑其他人

其他都正lor==

3號超晒班
完全女神feel

呢間學校啲女仔都幾靚下

我 = 女校男生

1 2 3 5 6 7 9 11
我女友

坐我後面個9號成日撩我講野搞到我比miss 罰==

你=清潔阿叔

牙真唔識你

你=比人bu既冇fd傻仔

雞

佢青春期係咁㗎啦...

我 = 全級第一名

仲要成日喺我耳仔吹風==

你=成個高中都掛著讀書 未同過女仔講野既毒撚

佢成日幫你吹風？
好羨慕你

睇過？左上1上星期屌過，左2前日屌過，右下1琴日屌，正中間個個今晚會屌
成班ptgf

除左右上角 其他全部都係我女友來..

呢啲百厭妹勁叉煩==

有時畀佢煩下都係情趣嚟==

4號幾Q ar==有咩得罪你

禾演最靚

樣衰

下
牙純好qq喎
why唔要

1 3 我女友
2 我家姐
9 我妹妹
5 6 7 11 12 我好朋友
4 10我鄰居

fk u la==

擦鞋

收到風9號大家姐黎壞過凱婷牛丸1000000000倍

全中

抹黑人對你有咩好處

我幫1 3 5 6 9補習

我講事實

唔怪成日搞到我比人鬧

我都係有嗰句講嗰句姐

下話

嘩 呢條女被喻為全泡最撚樣衰 人妖樣 你甘刀食得落

事實黎架==

55

最多肥少者 咁都人妖

甩妹

你=妄想自己係後宮漫男主

怨婦方面你同佢差得幾多

呢條友乜水==周圍diss

又關我事躺著也中槍

英妹得罪你啲咩你要支持佢亂抹黑人

真心膠？6永喎

熱門

ON9CE消費我個妹?

邊度肥 係好撚樣衰喎 堅樣衰 佢同呢個團另外有兩個刀巧似樣 我好肯撚定佢地成日比人笑

佢覺得人地靚過佢驚佢搶佢條仔

人造人軍團

4號最正
then 7 11

右邊係有少少似sj 晟敏 不過izone入面得彩燕算係樣衰

老師我要退學

有個毒撚阿哥的確會搞到心理唔平衡 都唔怪得佢

你弱智所以連入學資格都無

4號短髮棉花糖feel勁QQ

唔係牙 認真問 呢條女甘刀吾樣衰 仲要有化妝 素顏又會系個啲一條線既韓妹樣 隊咩咩音樂家個妹刀屌打佢

4號求番號

4 9 11幾靚
其他好樣衰

同學太醜,讀不下去

我要坐4同6中間

izone金彩元

其實我哋個個都係水魔法師！

我幫你轉入軍校搞基

完美agger，4之後7，11
其他

坐佢地中間一定陽光歡笑每一天

4係個妝靚

寫錯3之後7，11

你咁講 一定係私人恩怨啦akmc 一定最7

你地中意QQ妹姐==

3號我女友最靚靚

全部一樣樣

條友痴左線…

刀一樣甘7 但系呢條女7過個音樂家 非私怨

人造人100號

佢唔知入面有日本人姐..

非 整容前吾一樣

12人12色

咪色

我樂意俾9號刮我幾巴SM我

同你講入面有幾個日本人你會唔會即刻分到

最正式得56 其他狗也不屌 最底全排一睇就知靠化妝 巧肯定本身樣衰

2號初頭睇佢順眼 但感覺之後會同佢成為摯友
7號見到佢就想火車便當
9號會想逼佢食水炮同比jer仔佢睇

分唔分到就唔知 我就分到你條柒頭仲推廢post

咁係咪又要話我PR公司阻住行動po要block柒我啊

呢個Post好多弱智狗

你搵下5整容前d圖

咁癲

分唔到巧正常 佢地又將個責任怪去崇日撚到 當左個個刀係崇日撚 自欺欺人

呢啲都上熱門？
DLLM我有冇睇錯

新黎架你? 唔知娛樂台有特權?

You=on99 fced

全部一樣樣嘅，十二胞胎？

懷疑自己咪驗眼LO

6我要
其他讓俾你地

呢個post被中共控制咗
10分鐘內唔拉返佢落去手足就會變condom

Rhetorical question唔識？

我要2,3就夠，其他可以踢出校

點解成日都有啲毒撚 post上熱門

講笑HAHA 唔識?

下 難道係國得呢條女靚 認真佢係第一個我第一眼就國得佢巧樣衰既人

你覺得seulgi樣衰=已經可以同你絕交

第二行最右好靚

Seulgi 刀屌打呢條女幾十條街

支持層主

東莞選秀定咩？

4號我老婆
其他勒殺

佢刀黑gfrd喎...

黑gf咪做得好囉

其實就咁睇呢個post牙降都有唔少fans

下 無放半點私人感情 我堅持呢條女超級樣衰 佢重要已經重妝

內子我的，要搞佢就walk over my dead body

gfrd定佢樣衰D

除左8號特別樣衰 其他都差唔多樣

世紀難題 巧難答 你國得點

gfrd

U =WFH fced

牙友真係勁型…

個個路人都話靚